有冇人買開債券？

有錢唔想放係銀行，想有穩定息率所以諗住買債券，有咩經驗分享下

巴打有100000 usd？

最低入場費？ 之前見香港政府都有推出過債券。

push

Push

認真問

推

幫推，我都想知

睇黎已經沉底

買債唔係萬幾兩萬就買到既野黎
ibond除外

十個美記或廿個美記起 唔係既一係買政治ibond or 債券基金 。企業基金通常5-6% coupon 入門除左要多錢 部份仲要你本身係專業投資者 要有過百萬美金資產

大把私銀比人槓桿買債， 前幾年d 人執錢執到傻

綠角大有篇關於債券2016年表現嘅文，俾大家參考一下